放假一定係配落雨，定律來。

其實落雨都無咩唔好啫

連個天都唔鍾意你姐

返工落你唔覺者

電劣來架嘛

典劣黎架媽

中! 反手再中!

李嘉誠為左大家好，設放假就要落雨，等大家好好係屋企休息，聽日準時返工

設定*

定劣

聽日都係放假，都係會再落雨